BMW 318i (2020) iDrive 7 Bluetooth 好有問題

藍牙播歌一係連唔到、一係播緊無聲
Reboot iDrive 過幾日又嚟料
係外國網站見到
原來好多iDrive都有呢個問題
問過代理都係叫你disconnect device and reconnect...等於無教⋯

香港有無苦主 ？有無高手可幫忙？

用咩播歌？Spotify？ 內置APP? iPhone？ Android?
我用Sony Android 機+Spotify 就會咁
Reboot 手機就無事

你Android 機？
我iPhone + Apple Music 好正常

iPhone iOS 14.3
KK Box

係呀！ 同你有類似情況
我再嚴重啲直頭連歌嘅info 都睇唔到
但我reboot 手機就ok
你有無試過update idrive？

試下update idrive 如果有更新
有事就reboot 手機試試

入你個vin 睇下有無update

好 我揾揾 thanks

Software is the most updated one

Tried reboot iPhone
disconnect & reconnect
no use

iDrive most updated

大家新車落地有無去貼膜？

有時係咁，轉去radio,再轉番去media
就會ok
一次唔得黎多次，三次之內一定得
你試吓work唔work

你係播播下無聲定係直頭斷開左?

bluetooth定係carplay ?

試下轉其他聽歌app
實測joox x carplay一定彈app
carplay x spotift/ apple music冇事

試下disconnect, forgot device 再電話轉airplane mode 開wifi bluetooth再連多次

試下轉一轉aux mode再轉番Bluetooth mode